點樣可以加強表達力

成日講野一舊舊唔太識組織或表達
有時仲會無意間得罪第３者 事後自己回想先知唔應該咁講
一係就講野時好驚青

YouTube 睇下多片

有冇拎

上多啲連登

上得多會攪到個人癲癲地

Brian cha

其實去搵自己興趣方面嘅睇
聽吓拍片嘅人點樣表達自己

其實佢講嘢好有技巧

但一到真實對答就好驚

睇吓對話內容係咩
如果自己識嘅就唔使驚

搵個男朋友日日傾計

我都係199

鹿

咪成日so yiu我